帶number上台 求plan

要4g無限

🐈🌬Csl 識個朋友可以幫手 一對一專人服務✨
💌Tg:
💌Whatsapp:

✨SmarTone至強勢4.5G網絡港鐵全線上網最強✨
📱新號碼、📲攜號轉台、👨🏻‍🎓👩🏻‍🎓大專生、、續約升級、新鴻基及指定企業員工個人或家庭計劃、另有家居寬頻服務，歡迎查詢，聯絡方法

Whatsapp：

Telegram：

Wechat : sunshine02122014